太子嗰頭邊個台接收好？

就黎搬屋，本身用緊CSL ，一去到新屋嗰頭就收得1～2格同埋龜速
想出張卡黎放router 有咩台收得好啲？
位置係近界限街 基隆街 交界

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/家庭plan/企業員工
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱
各大優惠 不能盡錄
隨意門:

即時報價😎